邊度學wine tasting好？

上網搵左陣 好似以下呢四間最出名
但有無巴打試過有伏？
價錢差唔多但想真係學到野

Hong Kong management association
Hong Kong wine school
Hksbtc
AWSEC

請賜教

基本野就學wset lv2，間間差唔多，簡間平